到底d人點解可以同時戴口罩同眼鏡, 仲要可以戴足一日

我戴口罩或者眼鏡是但一樣戴幾個鐘已經頂唔順, 隻耳好似就斷咁

大把口罩挷繩/買個口罩夾咪得

d口罩挷繩會係咁"線"落黎

挷繩好處係唔會講野果時走位

習慣就好

日本口罩帶得耐真係唔會痛